民主派初選投票手續 (7月11, 12 兩日)

民主派初選投票手續 (7月11, 12 兩日)

啱啱知道7月11 ，12號去初選投票站投票嘅大概手續，
-- 要帶證明證明你係嗰一區嘅投票選民
(即係上次投票政府寄畀你去邊度投票嗰一封信, 如果冇咗嘅就可以即時上政府選民登記網站證明)

-- 跟住佢畀一個q r code你用自己手機scan
(冇帶手機嘅可以用佢架機投票)

-- scan完就可以用自己嘅手機投票
(冇帶手機嘅可以用佢架機投票)

-- 每區只可以投票畀一個初選參加者
(例如你係新界西同超區選民, 咁各區你可以投票畀一個初選參加者)

大家有乜嘢問題即管問
，我知道嘅盡量答。

你係主辦單位啲人定義工？

推俾啲話要身份證嘅盲毛睇

幫你！

P牌

我啱啱經過我嗰區區議員擺街站, 我走埋去問佢兼問埋我嗰區嘅投票站喺邊。

以上資料係佢畀我嘅答案。

話時話民主派唔係受到歷史的懲罰咩？

點解知咁多內情嘅

咁可能都要身份證嘅， 唔係點證明你係嗰個人 ？

哦

利申：我入咗三投三不投tg gp

P牌有心無力。無辦法。當精神支持啦。

民主派應該係指泛民主派， 即係非保皇黨。

7.1 維園見教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

唔會紀錄，佢哋話紀錄人哋個身份證係犯私隱條例定唔知咩，所以話唔會。

你几歲？

佢都話喺政府網站check選民登記都係唔會紀錄望下就算

你唔喜歡嘅咪叫非保皇黨初選投票囉

即係呢個投票係投最後邊個民主派人士參選？

三投三不投個名起得衰
被人誤會晒係泛民搞初選

泛民邊有咁好心搞初選
簡直垃撚圾

*三投三不投民主派初選
全名

我只是想統計下，不同歲數的人對香港政治派系的理解去到邊。

香港其實仲有個本土派。

唔係， 係純粹做初選民調啫。

畀大家知道之後盡力跑下， 邊啲報名，邊啲唔報名，自己決定。
不過佢哋好似agree咗, 落後太多嗰啲唔會報名參選。

唔係超區可以投多票？

咁本土派係咪都係非保皇黨 ？
係咪都一樣支持民主 ？

簽咗三投三不投嘅人（網上搜尋都有個網頁俾你簽）
去初選街站7月11-12號
投俾你啱心水嘅候選人
然後等結果出嚟時
大選就大家集中投係初選贏咗嘅候選人

主要目的係防止𠝹票/散票

唔明你問乜嘢 ？

唔好意思，應該係話除咗投自己嗰區，唔係重有一票係投超區？

大選就大家集中投係初選贏咗嘅候選人

以我所知 大選係參考9月2號嘅最後民調最高嗰幾個。 (大家自己組group分別投各人一票）

利申 ： 經常聽戴耀廷嘅 上兵伐謀 youtube

泛民係販賣民主。
本土派係爭取在香港長大的人、以香港為故鄉的人的利益。這些利益當中也包括了民主。

係， 如果你係超區選民嘅， 可以投埋超區一票。

你自己決定投邊個啦， 選票喺你手。

係呀！

玩telegram 你就會知，年齡從來都唔係問題，最大問題係個人，會唔會關心身邊嘅人，身邊嘅事，身邊嘅公義，如果無，就根本唔會理政治、警暴、販冰兵、鄉黑⋯呢啲咁嘅問題。

如果抗爭派入到立法會做到35+，第一時間一定要徹查警暴！

撤回所有濫捕/反送中義士
赦免義士莫須有嘅罪名
等等

我只係講緊呢個泛民主派初選同埋大選嘅玩法。

我會認同同遵守嘅。

但最初發起人係李伯盧，唔係戴耀廷。

李伯盧 話唔使參考9月2號民調咩 ？

其實我唔知邊個李伯盧，
亦都冇睇過佢嘅論述。
Sorry

我琴晚研究咗好耐新界西
黃子悅作為抗爭派又經歷過學民思潮
曾經係2014年係立法會表態「普選」問題
個陣佢只係17-8歲
今時今日應該會再進一步
佢話本身都無諗過從政
但因為上年睇到有一班人仲未放棄
上年亦都出嚟抗爭 齊上齊落
直至到被控暴動罪
係到諗咗好耐
仲有咩方法幫到人
佢話今次亦都係參加立法會初選嘅原因
更加希望有35+去代一班為民主嘅人發聲
去否決一啲嘅惡法
仲講到假設有DQ
佢哋會有plan b plan c 嘅計劃
但暫時唔可以公佈

總之佢講咗好多嘢

黃子悅呢個潛力股唔可以忽視

新聞有報導過可以查閱一下

唔知佢有冇講，我講返初選發起人係李生咋
宜家佢同戴耀廷合作之後
被戴教授嘅光環掩蓋晒所有嘢

唔抄資料, 咁咪可以投完再投?
例如我係九西選民, 屋企果頭冇票站, 點防止我旺角投完又去尖沙咀投?

我想問下票站喺邊度
區議員辦事處

我諗個 program 無咁渣掛 ?

好似未公佈, 不過聽戴教授講依家已經知有 250個票站,

主要係區議員辦事處 + 一啲黃店.

咁都好啲

大家去睇直播喇

【推到完場】四台聯播 21:00 港島區初選論壇 附 8 隊參選人資料

收咁多電話返黎就係為左俾冇帶電話既人用?

我有聽戴耀廷, 收返嚟既 PHONE / Tablet ,
之後會捐晒畀 鐘庭耀既民研機構用,
預備將來用嚟 develop 一套更有效率既民調.

你可以聽返 上兵伐謀 啱啱嗰集, 佢有講.

呢集, 我有節錄咗部份出嚟, 請參考.

戴耀廷拆局! 習近平國安法立法會35+初選反擊 林鄭月娥政府全失管治權 立法會成國際焦點

好多老人家唔識用呢啲嘢,

你要預埋呢啲人.

眾籌搞成點,夠數未

呢度

未夠數呀, 我張 DEBIT CARD 捐唔到,
麻煩大家幫幫手

為什麼需要眾籌？

除了眾籌，我們更需要香港人的參與和支持!

「民主派35+ 公民投票計劃」由民間全力籌辦，我們需要資金來舉辦選舉論壇、於各公共領域宣傳公民投票活動、支援香港民意研究所香港民意研究計劃具體執行實體投票相關細節，以及購買或租用大量電子投票器材和物資作當日投票之用。越多資金，我們就越有信心能讓最多市民投票，並確保各票站順利運作。

推

如何防止重複投票？

有監票員

我意思係同一個人去幾個唔同票站投票?
佢個系統都冇辦法check同一個人有冇投過票

老人家有冇咩特別安排？好多老人唔識用

上邊咪講咗可以用站提供既機投票囉，
我估應該實有人教佢點用嘅，
唔通就咁畀架機佢自己搞咩?

暫時未知，問咗李伯盧，佢都話唔知，都唔知佢係咪驚有人出術，所以咩都唔講，到時啲人趕唔切出術，我諗應該有解決方法，但唔會公佈出嚟。

始終個陣黃子悅都有講過

佢哋都有DQ後嘅Plan B and Plan C

但重點講到

係唔會公佈Plan B Plan C

係以防對家出術

所以我覺得初選成個制度

有啲嘢係會保留防止被惡性攻擊

如果真係想知內情

可以考慮做義工

你就會知成個過程

//各位義工好，想同大家傾傾7/11-12號，初選投票日嘅安排。

呢兩日，我哋唔會擺街站，但我哋更需要你嘅幫忙，因為我哋「三投三不投」會全力支持初選票站，我哋希望每一位義工都可以做監票員。

希望大家登記以下表格做票站監票員，所屬組織一欄請填「三投三不投」，然後揀大家方便嘅時間地點監票。

多謝大家！我哋要撐初選，撐35+！//

不如你都幫手做義工，就知道到大概係點樣。

「民主派初選」票站觀察員招募
「2020年立法會選舉民主派初選」(即 : 民主派35+公民投票計劃) 義務票站觀察員招募

香港民意研究所受「民主動力」委託，為「2020 年立法會選舉民主派初選」提供專業支援及意見。是次初選將於2020年7月11日（六）及12日（日）舉行，會於五個選區分別設置超過100個實體票站，供市民投票，預計需要過百名義務票站觀察員協助監察票站運作。

香港民意研究所現正招募義務票站觀察員，負責監察票站運作，確保投票順利舉行。所有票站觀察員必須嚴守政治中立，恪守保障私隱原則，及按照領導觀察員的指示執行工作。如閣下有意成為「2020年立法會選舉民主派初選」義務票站觀察員，請填妥下列表格以便我們安排人手。我們亦會於2020年7月3日（五）晚上7時正及7月4日（六）下午2時正，為所有義務票站觀察員舉辦兩場簡介會，向各位介紹有關投票當日的票站安排和投票程序等重要事宜，敬請預留時間出席。

初選投票日期: 7月11日（六）及7月12日（日）
地點：全港
時間： (A) 上午：上午8時半至下午3時
(B) 下午：下午2時半至晚上9時半
(C) 全日：上午8時半至晚上9時半

義務票站觀察員簡介會：（各位可選擇任何一場參加）

第一場：
日期: 7月3日(五)
時間: 晚上7時至9時
地點: 黃竹坑（詳細地址會稍後通知）

第二場：
日期: 7月4日(六)
時間: 下午2時至4時
地點: 黃竹坑（詳細地址會稍後通知）

啱啱知道7月11 ，12號去初選投票站投票嘅大概手續，

-- 要帶證明證明你係嗰一區嘅投票選民
(即係上次投票政府寄畀你去邊度投票嗰一封信, 如果冇咗嘅就可以即時上政府選民登記網站證明)

-- 跟住佢畀一個q r code你用自己手機scan
(冇帶手機嘅可以用佢架機投票)

-- scan完就可以用自己嘅手機投票
(冇帶手機嘅可以用佢架機投票)

-- 每區只可以投票畀一個初選參加者
(例如你係新界西同超區選民, 咁各區你可以投票畀一個初選參加者)

都唔知佢係咪驚有人出術，所以咩都唔講

我都信呢樣多啲.

推畀多啲人睇到

可否呼籲大家提早cap定自己個投票資格證明? 如港共玩野，果兩日個網DOWN咗，就比佢玩殘。
""-- 要帶證明證明你係嗰一區嘅投票選民"

你都呼籲啦

啱, 最好都係帶上次11月 政府寄畀你叫你去邊度投票個張紙
以證明你係該區選民.

好，一齊做

畀你咁樣講一講我啱啱即刻上去check完，
兼screenshot capture埋,
到時畀佢睇就得。

(啱啱上去check原來要撳好多個steps)
我建議大家及早準備定以加快核對流程

身份證得唔得

現貼上 選民資料網上查閱系統 link